【節目今晚播】盧凱彤生前與愛貓錄影 主持西瓜：當天很美好

【節目今晚播】盧凱彤生前與愛貓錄影 主持西瓜：當天很美好

55分鐘前
即時娛樂

（ig圖片、資料圖片）

當日錄影後，蘇菲的ig亦有上載照片（ig圖片）

西瓜表示錄影當日很美好（ig圖片）

譚凱倫則希望他日與Ellen再相遇時，再談未完的貓經（ig圖片）

Ellen愛貓「蘇菲」（ig圖片）

Ellen當日錄影時表示，蘇菲「最懂我心意同埋最關心我」（資料圖片）(蘋果日報)

Ellen離世後，大家都留言鼓勵蘇菲（ig圖片）

盧凱彤今月初於跑馬地寓所墮樓身亡（新聞連結： ），該節目將於今晚11點播映。

而兩位主持今日亦有在ig中，張貼當日3人的合照。西瓜就寫上「是很擔心會有人誤會嗎，但是，我自己認為，當天很美好，談及她的不同至愛，訪問後她說：『嘩好正，未試過淨係講貓』，我們也覺得好正，把每集訪問合照都留下，沒想過這張會這樣別具意義...btw，看到我拍擋Helen手上的蘇菲嗎？別擔心，牠們很好。」

至於譚凱倫則先寫上兩段周杰倫歌曲《彩虹》的歌詞，然後再寫道：「回憶總是暖而親切，望大家在相遇之時，再說說懷內的蘇菲，再聊未完的貓經」。

其實錄影當日，Ellen接受訪問時，首提及愛貓「蘇菲」在自己覺得生無可戀時，幫她擺脫負面想法：「喺我情緒好失落、唔開心嘅時候，佢（蘇菲）最懂我心意同埋最關心我，會走過嚟陪我，瞓喺我大髀上面安慰番我。」而據知節目中，Ellen會分享與愛貓生活點滴，以及她與太太余靜萍及愛貓，三為一體的真摯感情。

而在Ellen離世後，有不少網民及朋友都擔心已年屆15歲的老貓蘇菲，會因Ellen離開而致身體狀況出現問題，於是紛紛在其ig留言鼓勵，為蘇菲打氣。

而在Ellen離世後，有不少網民及朋友都擔心已年屆15歲的老貓蘇菲，會因Ellen離開而致身體狀況出現問題，於是紛紛在其ig留言鼓勵，為蘇菲打氣。